郭富城嘅弱

我想問一句 你哋班連登仔成日講 郭富城嘅弱 郭富城嘅弱其實係咩意思？

係郭富強既城先岩

敦宙域既粥

郭富弱嘅城

短